疑病症巴絲請入

呢一年成日驚自己有絕症，一有小病都會嚇到癲。以前我唔會咁，但一年前經歷人生低谷，情緒開始大起大落。有次睇到一個二十幾歲生肺癌嘅新聞就開始咗疑病輪迴。人哋成日同我講話邊有咁易係我有cancer，但我都係無辦法說服自己，日日受盡精神折磨 。近排連登見到好多癌症post嚇到我日日都無精神上堂。有無巴絲有類似經歷可以分享下？

我都係...搞到我成日要睇醫生
因一日唔睇清楚有無事一日都羅羅攣

巴打試過睇咩嘢病？

太多...懷疑過自己鼻咽癌、胃癌、大腸癌、白血病
全部都有睇醫生
仲未計d無去睇既
因為我個人生活好唔健康 同埋成日覺得自己會好早瓜
所以一有少少野就成日疑神疑鬼 真係好辛苦

同埋我都係同你一樣情緒經歷過一個大既轉變之後先變成咁
係關於屋企人健康既問題
所以都唔知關唔關事
淨係知呢個問題好困擾我

我都係...前排突然驚恐突襲
之後就成日驚自己有病
見親電視 連登有相關資訊
就成日諗自己會唔會都有

我由疑病開始就開啟咗養生mode 飲食同埋生活習慣都好拘謹。而且期間洗咗我好多錢 睇親都專科，次次都check唔到野 但其實係實實在在有病徵先去睇，但都無嘢check到

而且下下去google search病徵下下都同cancer有關先驚

我以前都係咁,一有少少病徵就上網search
基本上search乜去到最後都會搵到cancer
但係睇醫生做Body check又冇事

樓主放鬆心情就OK,同埋唔好再google病徵,只會愈睇愈驚,搞到愈來愈嚴重

我同你一樣 早幾曰隻耳塞左咁，上網搵症狀就覺得自己鼻咽癌